區諾軒=中箭plan b ，知唔知醜？

早幾日Now論壇女主持人串佢係Agnes B（周庭plan B)

星期六晚想點油頭燈！

又幾撚好笑